淘寶買咗件superme,竟然印錯字

印咗supreme,唔肯退錢屌佢老母

........

垃圾，咁大個人superme 都唔識串

簡直係離譜

以為是super play me

唔緊要
條街大把人著緊supreme
d人應該唔知你嗰件係假嘢黎

Superme個款本身都唔似貴野啦

周街都係 著臭哂

錯體值錢d 好似係

superme 先係正貨

以為印錯supermen，無事嘅

我仲慘
印左個大s係心口

寫住superman

好好笑

supreme onyc短袖T恤男圆领夏季欧美潮牌宽松superme半袖大码情侣 ￥KYv0b9MqPzX￥ 79元3件 纯棉T恤 收藏下单 优先发货

super me 先係正貨

Sperm先岩喎

唔係suprome咩?買假野?

樓主唔識貨 錯版可以炒高幾倍

冇圖幫唔到你.
要咗佢啦.